啲咁嘅伎倆，真係只會呃到中國班愚民

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

其實個阿伯係去做乜？

伯伯本身果頭開工
自己食飯時間去左現場拎手機拍片or影相

行到最前線，拎部手機，拍片影相
結果係兩方互片中，冇留意自身安全
被磚掟中頭

之後先知佢職業係「清潔工」
當時正係lunch hour

成班on99當佢真係清潔工作中
明明花生友一條

玩分化鬥爭真係永遠唔夠老祖宗黎
文革D經驗值多到湧出嚟
唉.............
香港人面對呢個咁癡線強大又有firewall既畜生 究竟可以點打